# Решение
Намеки на истории о Шерлоке Холмсе есть и в фото, и в названии таска. Находим шифр "Пляшущие человечки". В русской википедии единственный подходящий нам вариант.  
Декодируем, получаем следующее сообщение: 
![solution](https://gitlab.com/ranebull/CTF2018/raw/master/Crypto/crypto50/solution.png)

Осталось найти, что же, в нашем случае кто же есть ИЛСИ (чтобы понять, как именно записать ответ, ведь нам сказано делать это по-агнлийски). Так звали героиню рассказа.

*Флаг: escctf{ELSIE}*